如果周秀娜做你老婆

制 正皮
唔制 負皮

把老牛聲

唔比佢出聲，齋屌

good idea

不了

真係食早餐

黑的，不了。

屌到佢吽吽聲

Why not 呀？

佢咁都算老牛聲咩？
我反而好羨慕佢把聲好霸氣好成熟

唔覺佢老牛
我覺得幾好聽 同佢個人幾夾
唔岩聽唔好屌我

晚晚砌

EQ高轉數快
做老婆應該100分

同意 處事夠成熟

不了不了

屌佢個口

周秀娜都上到神枱 不了

屌穿佢個閪呀
屌爆佢個閪呀

廢話

正 近距離見過面 真人幾靚

唔比佢嗌 一味係到嗯嗯嗯。。嗯嗯
都咪話唔正

用英文叫床應該幾fit

點解個個話佢叻女嘅

太成熟
真人似情趣係零

點解唔制

波又大
樣又樣
腳仲要超正

焉有不屌之理

長平公主

醒目女黎搵𡃁模第一桶金，然後又唔會食老本賴死唔走，識得搵其他野搞
講野印象中都唔差下

而家幾多整容女露到同冇著冇分別都仍然半紅不黑之餘，擺到明搵有錢仔過日
好大對比

𡃁模既鼻祖

而家瘦左好多
連對波都縮左水

把聲係有小小老牛 , 不過 d 女叫床通常把聲會升 key

聲唔怕，買個波仔塞住個口咪得

依啲聲叫床先正

逼佢日日唱loving you~ar~~~~~~~~~~~

yes...試過一條女差唔多咁既聲

Ching識食

好中意娜姐喎 覺得佢好有女強人feel好有霸氣

理智嘅性感美女邊到揾

太Chur瘦左好

見過真人，唔算靚，不過係有D氣場嘅

咁都叫長平 你睇av睇得多左？

呢班叫ok
巴膠果班就不了

靚模出身搵到第一桶金唔自滿同釣金龜， 肯努力轉型拍戲搞生意， 唔係冇腦蠢女人， 依d女人做老婆真心正， 仲要有樣有身材

問過里奧未？

咁有腦隨時養撚埋你
話咩反正你搵雞碎咁多不如留係屋企做家務
你主內佢主外

娜姐正

對波縮水

你仲以為佢係十年前出寫真個個？

人地上左岸喇

周秀娜 你今次仲唔死

呢啲女人真係好撚正 有得制真係狗衝 話唔制果啲平時食開咩質素

做老婆唔錯；

正啊我都想我老婆好似娜姐咁啊

你地唔使ff啦 還掂就是我的

諗返起之前買寫真個毒撚

你訓撚醒未

Why not

娜姐身材好正

佢雖然靚模出身
但比起堆靚模整體真係高幾班
有腦有身材 邊度搵

睇過佢套分手100次 d戲我覺得都ok 唔係得個樣

鄭丹瑞個套賀歲片我都覺得佢好得

經典

真係毒到出汁

當個口係個西咁屌

其實overall都幾正 一開始聽把聲係老牛 過一排可能慣左 反而有d獨特

咁Unwire娜姐

真人正到仆街
正過好多女明星

我係女人都覺佢係女神

不過對波係裝假狗

拆左彈之後而家b cup 都唔知有冇 平到呢

但個形好靚

係呀

都正 屌佢個嘴

中第三張粟波 多謝今次活動送既石

回錯

唔駛偷偷負皮comment
貼條link

估唔到真係見到

圖呢

Ching 成熟同情趣好似冇關

自己睇啦
你就未瞓撚醒
睇清楚佢縮咗幾多先啦

把聲有啲磁性真係好正

body90分，其他野不了

好樣衰
睇av打飛機好過

好憎佢，當正自己真係女神

佢係𡃁模中係事業有成嗰堆
其次係訪問嘅對答 佢eq同即時反應有d風範

之前覺得老牛聲，但愈睇佢做戲愈覺得順眼左好多

小男人周記3

雞蛋妹正好多

佢真係好撚正 除左把聲

女人呻吟同講野把聲可以差好多㗎